En este laboratorio diseñaremos un controlador de dispositivos inteligentes, que permite accionar sobre los dispositivos de una casa inteligente.
● La casa tendrá n cantidad de habitaciones, con m dispositivos inteligentes.
● Cada dispositivo podrá ser apagado o encendido desde el controlador.
● Algunos dispositivos tendrán comportamientos particulares, por ejemplo, en una lavadora se pueden seleccionar varios ciclos de lavado, o se puede reiniciar una computadora.
● El controlador permite también apagar o encender, todos los dispositivos de una habitación en particular.